---
title: Heute mal Soljanka!
tags: Soljanka, event, oeffentlich
author: Thomas
---
![](/assets/blog/soljanka/soljanka.PNG)

nicht alle wird es geben aber zwei Varianten! Einmal mit und einmal mit ohne tierischen Eiweiß.

__Deshalb laden wir dich am Freitag, den 06 Januar ab 13:37 Uhr zum gemeinsamen Kochen ein. ab 18.00Uhr falls du 'nur' Testen willst.__



Wir freuen uns auf Dich!

PS: [So kommst du zu uns](/standort/)

